今日2021 02 17，31看世界

講武肺搞到美國幾慘，大6幾時會有可能俾人呢啲節目？